操你媽的午飯吃芭碧基爾撲克便當簡直就牛B死了

有無人明佢講咩

叉飯

Bbq pork

跟住去食雪糍啦

屌你篤中我笑穴笑到我傻 芭碧基爾

痴線笑撚死